上水事件「我剩係睇『毆』鬥」

叻哥

持不同意見人士

咁真係麻
仲要係黑衫打輸左